
                      Entonces, ¿qué puedo decirle sobre Blade Runner 2049 sin tener a la policía del spoiler en mi trasero? Elvis está en ello; ídem Sinatra. (No diré cómo por temor a las represalias). Puedo revelar que la secuela dura 2 horas y 43 minutos. ¿Son 45 minutos más que el original de 1982, basado en ¿El sueño de androides de la oveja eléctrica de Philip K. Dick? Para adictos a Blade Runner como yo, que han incluido cinco versiones diferentes de la ahora icónica película de ciencia ficción de Ridley Scott, desde la versión de lanzamiento hasta la Edición del director y la Corte final (las dos últimas menos la voz en off que Scott y Ford odiaban). cada minuto de esta fascinante maestra mental es un festín visual para atiborrarse.
        
            